一邊話聚焦返五大訴求一邊唔好FOCUS黑警？？？？？？？？？？？？？？？？

你地知唔知自己講緊乜？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

其實我都幾相信講得出咁撚豬既說話多數都係黑警黎